阿蛇：林卓廷你點證明你係林卓廷？

林卓廷問阿蛇拎委任證證明係警察
阿蛇：你點證明你係林卓廷
林卓廷拎左張身分證出黎
阿蛇：

好有庇護工場feel

阿蛇IQ

On9無藥醫

IQ原來真係可以無下限

唔過10 同佢毅進畢業嘅學歴一樣

之前係有人叫阿蛇戴委任證
之後幾個議員一齊反白眼 拎張身份證佢睇

阿蛇諗咗咁樣駁好耐架啦
你地唔好恰佢啦